侵侵痛失賓周倒數

600K -> 150k

50K

USA: +0.6K
China: +2K

點到Biden贏先停

USA: +7K
China: +14K

其實賓州係一早點早期郵寄票

但拜登後期郵寄票太凌厲

停左vote 都陸續有來

所以唔 STOP THE COUNT! 賓周一定失

要幾多有幾多

點票前以為今次賓州不再搖擺

USA: +2.4K
China: +9K

mola mola得返2k 差距

兒登仔已經開始準備

點解用google 睇個數同你睇既差咁多

頂撚住啊賓州

冇得頂架喎 一直收票收到嬴果一刻 back date都夠膽死 你點頂?

無限印票點頂住